破產管理署：未來申請破產數或增加 將增聘人手處理

破產管理署：未來申請破產數或增加 將增聘人手處理

#港聞 破產管理署表示，受社會事件及疫情影響，未來申請破產個案可能會增加，署方會增聘人手，加快處理。 (6/12/16:54) 全文

換左人啦 (好似係)

有咩要做架

no